（流感）兩歲支那童，黎香港搶醫療資源。

到傍晚，衞生防護中心公佈另一宗兒童嚴重流感個案，患者是一名長居於北京的兩歲香港男童。中心指，該名男童於2月2日起出現發燒、咳嗽和流鼻水等病徵，翌日起更出現行為異常，5日起出現身體抽搐，至昨日（6日）被家人帶回香港到瑪麗醫院求醫，臨床診斷為乙流併發腦病變

香港既醫療資源就係畀呢班支那種搶晒！

仲想我地捐血？

食屎啦！

早登極樂

落地獄啦